有無人試過呢支男士造型梳？

d頭髮天生彈 用呢支野梳唔梳到貼d?

lm

fb成日見到個廣告

條片又唔係一take過

夾完同整完個頭都唔同 你點gel都得啦